PCCW正垃圾

有冇人屋企用呢間垃圾上唔到網

完全上唔到，1000打左半個鐘都無人接

1粒鐘到之前上唔到

我都係呀！斷左成個鐘，打過去成半個鐘都仲未有人聽

網上行，將軍澳區 成粒鐘上唔到

屯門

#metoo

TKO too fuck pccw

唉屌，tko fuck

大家咁話

市中心區？

地鐵返校放學2次壞都中哂
HKT將軍澳區壞又中
睇黎六合彩都會中

轉會啦

用Windows診斷好似係話DNS有問題
以為得我一個係咁

屌佢老母，兩個鐘啦

死完未？

荃灣都收左皮

仲死緊

TKO TOO
上LIVECHAT問輪候次序:1
等左粒幾鍾都仲係輪候次序:1
1個鍾做唔到1個ASE ,

我上到網呀
但個熱線死咗 我正想打上去熄咗個VLan

屌終於上到，係咪應該出黎交待下？

紅磡
成家冇wifi

可以點追討
唔撚見左幾百萬係咪佢賠